放iPad 8 + pencil

抽獎中但無乜用 未開過 128灰

原價減$2000收

幾錢都無講

4000 連pencil

貴過原價

還返比人啦屌

2000

400收支筆

睇錯價 3500

2000要

3000收

2000收

4000?我要,pm我
tg:Hugo1991

3500 要 pm我

Pencil 500

毅進星 100

個包裝有你指紋, 2000幫你收

抽獎中？收你500 pm我

有tg?

1500現金

$3400 收